教你地如何一秒激嬲女友

之前同我個EX做完愛，之後同佢講：

「唉，你最近又加咗價，越黎越貴啦你」

激到佢想喊咁！嘻嘻嘻真興奮！！！

咁我就老實啲講啦 我係第1個畀負評嘅
我會員名係葉嵐 上咗連登話長唔長 話短唔短
今次畀負評你嘅原因主要係個post有啲戇鳩 你叫我講點解戇鳩我又up唔出
可能係第一印象啦 如果你逼我畀個答案你 我最多答你：因為樓主戇鳩囉

on9

On9